有冇諗過如果唔係有人影到粉嶺烈士嘅遺言, 佢會死得幾不明不白....

簡單一塊黑布, 就足夠掩蓋一個生命嘅意義, 無人會知, 無新聞會報, 好恐怖

咁撚趕遮住 d狗唔撚帶桶油去油